有冇人覺得香港就係風水講嘅真龍?

今次事件重新凝聚左香港人抗衡共產黨嘅侵略。
以過往記錄社會運動好快就會完結， 但今次可以發酵到咁大， 甚至去到可以動搖到中共政權。

事件發展左一個月，就有721 事件，然後成個形勢唔同晒。

呢排運動開始膠著，呢幾日又有NBA事件，加試強國網民助攻，令到本身唔係好關心政治嘅美國人都開始留意香港事件。 頭先上reddit 睇，10個有6個post都係講香港

感覺香港已經重新成為國際城市，成為世界焦點

星加坡努力左好耐想取代香港，但今次事件令香港又重新變成世界城市，得到全球支持

感覺我哋就係被選中嘅一代

光復香港就好似令香港重新獲得昔日嘅光輝

命中注定香港就係東方之珠

[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

新加坡

坡仔地理條件勁過我地100倍，可惜政體同我地一樣廢，遲早出事

下
去美國郁d都20 個鐘以上

香港而家變左全球反中既橋頭堡
如果香港反中成功, 全球都會跟住反中,
香港反中失敗, 全球都會走向奶共

唔係講笑
國際都睇住呢場香港運動既發展,
國際一直想向新彊既人權問題施壓, 但一直俾中國守到
但係如果香港運動成功左, 就會鼓舞到國際聯合向新彊施壓

地理點講都係香港好啲
我地係成個東亞嘅中心
上有日本韓國下有泰國馬拉一樣近
玻仔淨係去南亞近
貨運黎講係一流

令更多外國人stand with Hong Kong
令更多支那仔辣著火頭
再#boycott奶共

可惜個海峽太窄太淺，好多大船過唔到

其實係印度同日韓相比差太遠星加坡嗰位置航運嚟講係超正

大家好叻仔！

馬六甲海峽不滅 但據聞泰國準備起運河

咁如果香港光復到 坡仔之後有樣學樣
Connect與否？

嗰單流料黎

今晚去孫中山紀念公園可唔可以幫我睇下擺係條蛇個d 雀粟仲係唔係我特登擺d雀粟係個到引d雀仔去啄鳩條蛇

你意思係咩

但其實國際可以做嘅嘢好少,外國人絕對唔會因為我哋開中國波

我估係坡仔反李氏王朝,香港人會唔會SUPPORT

人哋個政府係獨裁，不過係真心為星加坡做嘢，我唔覺得佢哋會反

攬炒之後我地要用創意同本土意識建設各行各業
自己做返好自己產業
先可以唔靠人

無錯 同英冶時期既香港一樣

電影、出版、音樂，以前香港嘅軟實力真係好強大

奶共之乜春都冇
仲搞到產業傾斜
唔做特定行業就只有頹

唔係咁計個喎清
新加坡扼有馬六甲航運咽喉，從而控制整個東亞航運要道，戰略意義點計都高過香港

偵探-》風水post

你指地多過我地？

光復香港

但願如此

光復香港 光復全世界

如果香港係巨龍
咁共產黨就係春袋
裝埋裝埋啲嘢要經香港哩條巨龍先出到嚟

Ching 好波

這幾個月雖然好艱辛，但這刻好感動

說得對

突然覺得 721係助攻
同過好多人傾計 ，都係因為721由藍變黃，覺得班狗癡撚線

一直係睇美帝搞唔搞中共

樓主好撚中二病

屌你老母次撚次都要奶,奶到而家唔撚依賴唔得.正一仆街冚家產共產黨

做得好
我地可以keep住搵人日日去

垃圾中共，呢幾年係咁係香港“放蛇”

求下個天幫下維吾爾人
事後先知道佢地咁樣比中共燒村屠殺同滅族 真係好撚心痛

需知岸山之後無中國，某程度上，香港人有部份係宋朝隨皇帝走難既遺民黎

香港雖偏安南部，但血脈之中，多少保有中華民族既皇室血裔

唔可以鬆懈

所以證明大家做啲野係岩
繼續呀

好期待光復之後，可以同真香港人一齊建立更好既香港

新加坡光復啲咩？推翻李顯龍獨裁政府？

香港上一代打造世界經濟中心
而家呢一代打擊世界專制政權
大家唔好灰心
再將香港推向世界中心

好可愛

唔好咁早打晒飛機
呢次一輸，所有手足都有被秋後算帳既風險
呢次係絕對唔輸得
但我地係同史上最邪惡既獨裁政權鬥緊
勝算唔高
大家都要用盡120%既力量去打呢場仗

再搞埋呢啲飛機po，你真係被選中為國家平亂嘅人

地理位置香港好啲 亞洲中心五個鐘機程包哂東北亞去到印度 歐美都有能力輕易直航
戰略位置新加坡好啲 一個馬六甲贏哂
所以香港空運勁 新加坡海運勁

講真，之前成日話前世做左咩衰野今世要做香港人，宜家仲會唔會咁諗？我自己好自豪係香港人，全球歷史都可能因為我地改寫

鏟除共產黨既真龍

之前大陸想喺泰國起克拉地峽運河，不過泰國又怕會南部搞獨立所以唔比。
真係一起左嘅話新加坡就玩撚完。

咩叫真龍？

又開始打j啦

今次一定要毀滅中共。

love u bro

香港人加油...反抗呀
connect全世界 對極權對不

真唔真龍我唔知
我淨知呢度有真正嘅dignity

我愛你地

係咪得我一個覺得運動冇膠著

好得意
可以全民效法

香港因爲反送中而要載入史冊，成為中國第一個爭取及擁有民主自由既地方，如巴黎之於法國。香港人亦要因為其不屈而聞名於世，

好多義士俾人拉咗

呢個唔係打飛機post, 而係提醒大家要有反共嘅覺悟

如果要可惜，不如可惜香港當年要回歸

其實種子一早已經種下，唔好忘記孫中山都係黎到香港見到香港既繁榮而催生革命嘅想法。

你好可愛

諗起星野源餵鳥既畫面

其實黎緊東亞開始發展就佢地爽啦
而家你覺得係因為支那係後面好多經貿係呢區姐

以前有位高人講過，香港一開埠就是現代中國的春袋，

香港同新加坡係天敵黎
背景似, 發展似, 地理位置都似

點會做到朋友

新加坡？收收皮先啦

香港真係衰左冇發展實實在在嘅工業
新加坡有石油化工

香港真係要諗下開發下高端工業

脆弱又冇攻擊力，但威力無窮

困難越大，問題越壞
更加係香港人團結企出黎嘅時候
人人心中有英雄 個個都係無證騎士

我地係真龍 因為我地生於亂世 勇於負責

香港人 撐住

新加坡都係表面好，唔好係唔會講，我老表移民新加坡，一樣返香港搵食

你睇下新加坡一開左個新廉航terminal (T4) 就踢左CX 過去
直情係有仇

新加坡係全球暖化影響下最大既都市,熱到仆街,連李總理都話無冷氣,無新加坡...更加唔好講水浸等問題嚴重....

多外國公司去開總部,係坡人英文係native speakers。佢地比較易溝通

香港從來都係真龍,只要唔放棄,我地可以浴火重生。

推

復興香港
再現輝煌

同埋新加坡同中共friend都無得friend

你見好多中共人面識別,監控系統.背後全部係新加坡公司黎。

中共仆街,新加坡有排受呀....

港共係唔會比機會你自強

新加坡 = 健吾

新加坡應該係衰在熱掛

大家齊齊快啲做國際文宣

我哋贏咗 坡佬政府就頭痕
輸出革命，好快到佢哋

香港人先喺我要追嘅蛟龍 知道嗎

打少d飛機傷身，認真做野啦

中你老母咩

佢地有普選㗎

人中之龍 命之詩

遠水 希望有4000和理非幫手

欣賞你既思路

動搖到中共政權？ you sure?
搞掂自己先好理人哋國家嘅事啦